仲想買 iPhone SE 嘅你, 心動不如行動

官網好似已經唔見資料

4吋

巴打今日買

買埋啲電子垃圾

仲想用56kb上網嘅你，心動不如行動。

係, 放工就去

幾錢？

其實係攞嚟代 iPod touch
新機又大部又無 3.5mm headphone jack

128GB $3788, 無減過價

....咁不如iPhone7...

se撚係買design

其實主要係攞嚟代 iPod touch, 正室係 BlackBerry

你咁都買得落手

呢個年代買SE同當年買iPod classic一樣
都係買design多過入面啲spec

iPhone 5(即係SE）真心靚
記得幾年前唔見咗部iPhone 5 我唔開心咗幾日
仲要我嗰陣部黑色機背唔係太空灰嚟，係綠綠地嘅金屬色，好撚型

咁細個MON真係睇壞眼

岩岩係apple買左 6s
細機都係 3899

3899 128gb?
如果係128我聽日都去入返部

yes 3899 128抵玩啦

咁貴買部低階機

直頭超抵
唔該巴打

就係貪佢細

聽日去唔知仲有無

128GB 幾多。。。

有冇細d？